拍拖未呀?結婚未呀?搵幾錢呀?幾時買樓呀?

新年唔講呢d可以講咩

新年快樂！身體健康！萬事如意！恭喜發財！

生咗仔未
幾時退休

你睇下我個樣你覺得我拍拖未呀

你咁靚仔
唔通我拍咗咩

Merry Christmas

點解d廢長咁戇鳩